「孝子」 老母四十幾歲想轉工 轉咩好

因為有職場上不愉快事件 幾日以淚洗面
做開清潔雜務類
可以有時間學野上下課程再返工
陪月(太辛苦） sales （唔識對人）都唔想做
係挑剔小小 有無推薦

保安

發利，樂昌，建興。 呢幾間都唔錯

佢應該唔鍾意

校工?

補充少少 佢有長期病痛 行行企企太耐唔得 例如多連續兩三個鐘

侮辱人地老母好好玩？又無得罪你

就腳搵唔到想睇下有無其他種類

咁真係唯有做座頭保安，無咩好揀，飲食業好辛苦

你真係孝子，令壽堂又怕痕又怕痛，香港地無學歴做看更囉

又要就腳又要唔辛苦又要唔對人

我覺得你搵多份pt 畀多舊錢佢會容易啲

校車保姆

護理 ?
陪老人去醫院果種?

陪月都嫌辛苦
仲叫佢做護理

Sor四十幾歲都仲後生，大把工啦

日本城，超市果啲呢？

停車場保安 或姐 私人屋苑保安/接待
利申未做過 不過成日出入唔同屋苑 見門口做登記d保安呀姐坐下企下又一日

做你老母 又唔洗辛苦 又有家用

譚仔

其實你唔識咪上一頁，係都要串下人地老母係咩玩法

做到咁無品何必呢

屋企窮 學費都借 搵多幾多份都無用

下年就畢業

好似無全職

住港島？

清潔佢都唔嫌啦 但陪月要對港媽 好多時仲要去住 佢想煮下飯俾頭家姐

地盤雜工

地盤清潔阿姐？ 唔怕熱同大塵既話都Ok

收銀

陪月自己揀人接之嘛
可以揀唔過夜

叫你老母面對現實呀！
嫌三嫌四畀個皇后你做好唔好

茶記收銀?
通常坐係度收錢 係多人先寫下單

你打多份工 照顧埋佢啦
叫老母退休啦 佢都咁老 差唔多要退休喇

馬會

我唔面對姐 老母唔挑剔 我挑剔
想問下參考下

你呀媽做開媽咪想介紹人地老母去做呀？

自己去勞工處睇啦
幫老母搵工都要上連登問
問得你就預咗有人串㗎啦

退休
校工都係8000蚊個月,不如退休享受下人生
做孝子既就要更加努力搵錢

如果fg頭幾年要揹起屋企開宙真係有D難

陪月幾好呀又唔使企
洗衫煮飯湊B 就得

窮人生仔我都無得揀 公屋窮撚 出身都差學債

可以的話我直情想全家退休

大公司茶記 水吧

去醫院做職工？

四十幾歲好後生啫,講到就黎退休咁

嚟HA做啦

中五學歷或以上：病房三A級行政助理
中三：病人服務助理、運作助理

可以睇下醫管局討論Post#1了解多啲HA職位，或者過嚟傾下

醫管局 暨政府 廢青討論區 25

點解有幾個回覆都提議陪月？
湊b湊媽媽唔係好辛苦架咩

超市收銀

可能環境相對舒服d
樓主老母可以試下政府d二級工人

去洗碗囉

你養佢囉, 無計

揸九巴喇，九巴等人用